有冇住天水圍嘅ching落黎坐下？

如題
自己一個喺屋企樓下坐緊

不了 好危險

天水圍咁大我實搵到你啦

地址？

坐到聽朝, 到時好多公公婆婆陪你坐

唔知你真假
如果真係想傾
可以落嚟陪下你
因為我都有嘢煩

有 天乜

天水圍南北都好遠架

做咩自己一個坐？

不如整個團出嚟

搞咩？

無輕鐵

陣間見巴打

都未停

天秀咁大我實搵到你啦

我都有野煩 可唔可以過嚟搵你哋傾

坐坐下無車返